民建聯晤黃偉綸 稱同意更多用《收回土地條例》

//...民建聯上午與發展局長黃偉綸見面，建議更積極使用《收回土地條例》，加快覓地建屋速度，以達到3年上樓目標。民建聯主席李慧琼向傳媒表示，會上黃偉綸反應正面，認同民建聯提出更積極引用《收回土地條例》，又說政府在過去一段時間已尋覓逾200幅土地作積極研究。此外，民建聯又建議政府要與迪士尼的營運者商討，將迪士尼擴建的二、三期土地用作興建公營房屋...//

一聽到人話，就知選舉近了

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

We connected

咁不如執柒埋個迪士尼起樓啦笨

佢哋咁講得其實都差唔多
選舉近了,近到傻q埋

改建做迪士妮再係旁邊起樓
包保大賺

其實邊個會想住係嗰到
車費又貴 又嘈又多人 遲下有返煙花仲要晚晚係你側邊爆

平行世界咁
香港打撚到仆街晚晚煙霧放題
佢地縮到唔知去邊
近排靜返少少
又係到扮野成功爭取

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲要爭取一樣完全唔關事既嘢

過左選舉就唔記得自己講過啲咁野架啦

11月25號點完票就唔記得

絲打可以參考下條例點寫先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可